海洋公園員工請進 有事相求

近排想轉工 見到有個位請人
Marine Mammal Trainee
工作性質係咩 人工好唔好pay
求解答

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

海獅鏟屎官

我就係唔知 求解答呀

The incumbent will be responsible for providing the marine mammals with the best of care, and ensuring their mental and physical well-being. He/she will assist the trainers and supervisors with animal health and care, animal feeding, show setup, facilities hygiene, repair and maintenance. Besides, he/she will learn the basic training techniques by assisting in the training of all marine mammals for husbandry, show and education behaviours, as well as all issues related to the keeping of marine mammals.

都幾清楚

筍工黎 好多人爭